［有薪］有冇神人可以教我 Com Graphics 同 Comp Vision and Image Processing

如題 想搵人補習 補到我可以Exam合格就得 5月中考試
唔想再Fail 但我真係睇唔明D數 痛苦
有哂 lecture note ＋ tutorial notes/ answer
數學渣滓 想pass Computer Graphics 同 Comp Vision and Image Processing 兩科

［有薪］只求有D grade 以上 一定合格、畢業大神們請救我

TG：jkookieee